一人一個自己既怪癖

我先
除眼鏡訓覺

睇bubugi Av算唔算？

算呀
不過有乜咁好睇

聞自已腳指罅陣臭味

好正

食自己鼻屎

Agger

個頭太大Zip唔到入腳指罅聞

剪指甲剪到勁短
之後再聞陣血腥味

咩野味道

你係咪鍾意血味 有d人鍾意到會特登整損自己

好鍾意自言自語

唔個點解有d野要做兩次個心先安樂 洗手 洗頭 刷牙

吸血鬼？

會唔會比人當痴線

係屋企先會噉做

有時洗完頭會唔記得左自己洗左未

痴撚線

有d吸血鬼其實係人扮出黎

我識人出街都會 好好笑

周圍放臭屁

出門口前一定要沖涼洗頭

食鼻屎有益

用完啲野隔一陣見到自己原來冇擺番原位會問自己點解咁on9

放完係咪啤住其他人扮唔係自己放

訓教果陣要捉住條正氣

我都係 如果唔係頭會好亂

啲廣告..

我都會 細個成日咁 大個小左啲

柯屎一定要玩電話同食煙先柯得出

一定要睇av先會急屎

當兩粒睾丸係技巧球咁玩

講完一句野會用嘴型重覆講幾次

打飛機

我會突登剪到勁入黎聞
但其他自殘野無做過

徙手蚊手毛腳毛

啲廣告

痾完屎坐係廁所發一陣哞哣

瞓覺一家要sip隻手喺枕頭底，唔係瞓唔着

延年益壽 大家快d食

摵腳皮

咬腳趾甲 有時咬埋腳趾啲皮之後食左佢

我經常沖完涼臨閂水喉嗰陣
會唔記得咗自己洗完頭之後有冇沖到涼
然後企定左喺度諗

但下次又會唔記得擺返響原位
成日唔記得鎖匙放邊

每日都要撩耳仔，唔撩唔舒服，已長達十多年

鍾意咬嘴內唇 薄薄咁咬唔會流血

一定要除哂衫屙屎
屙完一定要沖涼 所以極少去街廁

一直會嗡個鼻

係屋企扮喪屍嚇啲貓

凍咁點算

不過我唔一定要沖涼。

屙屎要運功，冬天都唔覺凍

鐘意聞𨋢既味

痾屎一定要除晒衫褲痾
好撚爽

見到女朋友就會攬住佢隻腳

聞腳板底

差唔多
不過我係享受嗰種小小痛既感覺

經常性ff。自己一個既時候就會長期處於自己精神世界，經常性發夢，出街既時候無啦啦笑就會比人覺得有精神病。

唔痾屎

靚女

食咩飲咩都聞下先

做project deadline 前一日可以全日坐係電腦前面唔知做乜咁哂左一日
到deadline 前一日會突然間知點做跟住狗沖
其實唔想做deadline figther 但唔知點解會咁

係咩味

打飛機？

好貼題

溫書背書時會
考試緊張時會心入面自己安慰自己

你就係成日搞到D廁所一大陣煙味果d人

唔睇av果排咪便秘

一嬲就係咁打牆算唔算

自己同自己講野

冇朋友麻

求教學

你係咪好冇自信

好彩冇自殘
可能你真係好鍾意陣味

我都會

屋企冇男人嗰陣會除bra

我都係 唔除曬衫褲屙屎就周身唔聚財 更加聚唔到屎

好鐘意咬自己啲肉 (當然唔係食家明嗰隻 ) 如果可以我都想其他人嘅肉 我覺得咬落去嗰隻又滑又充滿彈性同層次既肉真係好正 (我多數咬自己前手臂肉)

被人蚊手毛果下其實幾High

好頂癮

邊到有得睇

輕度ocd

首先要買個正常技巧球練下，打好根基

一定要除眼鏡刷牙

用蘇鉗蚊自己下爬啲蘇，間唔中蚊下春袋毛。個種快感

仲有好多 玩頭髮聞頭髮

上面講既咬下自己手臂

有時會自己同自己傾計 口講心答

開心唔開心冇野做諗起7野果時會叫鍾意嗰人個名

冇人係屋企會鳩叫 大大聲唱歌

隻手好滑 有時會自己摸自己隻手

同frd傾計 佢講啲野如果太好笑既話

會用個頭撞下佢個頭 男女都有

以前就鍾意聞汽油 電單車廢氣

同埋鍾意對電視揮拳 ……

直到有次電視播習xx訪問 ……

可能仲有 不過暫時諗到咁多

思考人生我鍾意沖涼時諗野

我一定要搵枕頭包住個頭 但如果唔係自己屋企既枕頭會覺得好污糟但唔咁做訓唔著

以前游水見過個救生員Mit完丟落泳池d人度

唔知係太肥定肚腩太大 睇完你個留言想試先發現係唔得既

我都會
最慘係諗完都唔記得
唯有再洗 但洗洗下又會醒起洗左

搣指甲同倒刺

抆鬚抆鼻毛

每晚沖完涼都一定要撩乾淨啲腳甲屎
之後大大力索

一日爆2,3次石

我以為淨係cctvb啲角色先會咁做

係屋企會咬衫領

摸枕頭角

我會怪叫 心會回想以前一個情境 然後口會噏個回應

成日發作 有同事係到照怪叫

自己係街到笑會即刻咬唇

同自己隻腳傾計
同電視劇啲演員對答
冇嘢做嗰陣舉高隻手
屋企無人嗰陣鳩叫同唱歌
行去啲陌生人前面放屁
見到靚仔會走去同佢講好靚仔
食飯食得好急令到自己哽親
幫人唧暗瘡
蚊嘅朋友啲腳毛

係 唔知點解

訓教唔著衫褲

蚊格啦底毛

除眼鏡訓都算？

一日至少要食兩餐

打丁前會洗手

睇緊片或者無野做果陣 好鐘意玩鳩毛
不停用手指打圈捲D鳩毛 好撚正

剪完腳甲要聞手指有無芝士味

揾d針(例如名牌後面個針，釘書釘，萬字夾)左到右咁穿過自己手指層皮再fing下fing下，好爽 試過穿曬五隻手指

入油or經過油站個時勁'sok'油味。好香

唔痛咩

每次留完言會係咁睇番有無人覆我
驚做左話題終結者

做左

等我幫你

我會撩到損哂，之後每日用手指撩哂啲痂，然後隻耳會出哂水...
我仲有啲鐘意抆自己啲腳毛..

夜晚訓上床之前唔急都一定要去廁所
唔去會訓唔著

會好痛

出門口前會屙屎

聞腳指聞完仲要覺得好香

same

上到的士一定會係咁聞車入面隻味

一鍵留名

幫人幗頭皮

諗野/放空就會係咁抆左或者右後腦啲曲曲核突頭髮
搞到嗰度好稀疏咁

個頭真係放到落腳趾到

除眼鏡訓係怪癖？

我都係 成日都覺得痕

返到屋企一定要沖涼同換衫，就算日頭都係，所以有時係會沖幾次涼。

做乜撚野

點解冇人討論樓主個怪癖.....
我想問呢個算乜撚野怪癖...定我眼花睇錯

一有支筆就起勢咁轉。但係有時自己轉緊自己都唔知。

Same 唔去既話會越諗越急

想喊會自己拍下自己個頭叫自己唔好喊

唔食魚

聞住白花油訓覺 覺得好香
熟我既人會知 勿相認

笑死 好撚神經質

幻想同第二個人講野

一沖涼就好多痰"lur"

我都係
不過就係因為咁有時會遲到

我都係 唔會響街痾除非好急

聞自己耳擴d味 好撚提神

呢個怪癖黎架咩

行路一定要右腳行完 步數要雙數
左腳踩完一個位右腳都要跟住踩一次

將一件好普通嘅事 係腦入面無限邪惡式發展
係街上面諗到樣自己唔鍾意嘅嘢會無啦啦屌出聲

好撚正 邊忽怪

又嚟

Jeng

喺隻狗面前扮死
由細到大都好鐘意捽鼻，會聞到啲鼻屎味，好爽
屋企冇人嘅時候奶檯腳櫈腳

兩個枕頭夾住個頭訓
枕頭夾住隻手訓
痾完屎一定要沖涼
出街前一定要沖涼
做完愛一定要沖涼
去洗手間一定要入格（利非短J）
銀包銀紙要跟大細整齊一千元正
銀行結餘好憎點數後d錢
做每樣野要返check幾次
擺野一定要高至矮跟大小整齊放回原位（唔係會好炆）
訓覺前兩隻腳要互踼到攰先訓得著
咬唇皮小小都會唔放過
重有好多麻煩野

刷完牙一定要柯尿 即使刷之前柯左

摸鉛芯筆個頭
聞牛皮膠紙味

一緊張就咬指甲，試過搽指甲油去戒都會搣翻再咬
一定要聞住同一個枕頭先瞓到

好鍾意聞m記紙袋味

極級腳膠

痴線佬

奶檯腳櫈腳
好污糟

我都係啊巴打

我中意聞塗改液味

會愈聞愈蠢

儲袋

但喊左出黎舒服D

唔同人講野
但晌邊見到貓狗會say hello

有時都會

正常

上LiHKG成日睇到傻笑

一路飲水，心入面一路數：1,2,3,4,5

身邊有冇人